［賽後檢討］ 機場單嘢真係好有Noise

Bloomberg news 全世界係禁loop 係禁loop

睇嚟要keep住搞

機場員工表示支持！

國際性機場，果然唔同d
再黎再黎

機場！ 係機場！ 我去左機場！

6月12號我講比人屌到仆街

有冷氣有WiFi
何樂而不為？

好正 推

WIFI塞車呀

和你飛

我覺得要係航空業帶頭搞集會靜坐同申請不反對通知書先係最冇位俾人入。所以我絕對贊成再搞，但都係要航空業手足申請，最好係weekend，好多人尋日返工去唔到。

機場內部消息
當日機場特警全便服驚出事
機管局員工同airline員工人手大增
唔少外國人有興趣問咩書
其實真係值得間唔中搞一次

瘋狂去機場啦，果度應該唔會放催淚彈，仲要有冷氣，有一定有國際 noise

其實好好 有冷氣 有得坐 有機場特警較安全 有各國市民 冇警黑

係，始終唔係航空業帶頭係會事倍功半
地鐵車長同公務員罷工完之後都仲係無變可以搞多次

推

寫去complaint

機場最怕自己個rating 差左 一定會有改善

下次再搞應該印刷定文宣，派畀世界各地旅客，好過上次尖咀派畀蝗，對蝗彈琴

整咗啦派咗啦

歡迎

推！

機場派野比蝗 10個有9個都唔接

有冷氣

下個禮拜繼續涼冷氣

有1個肯接既話 已經好勁

好想和理非

用wifi小心...

唔洗食煙食彈食棍

push

機場特警著便服有鬼用咩
睇手瓜就知邊個係啦

大家一齊涼冷氣

一月一搞真係走唔甩

入境同離境大堂都可以搞

唔洗出汗食煙受傷 又有noise

KA CX 支持~!

唔出tg唔出彈 封出入口比遊客屌
大家唔熱 有廁所 有補給 叫得攰cheer up下
我覺得黎多次都得

好好利用我哋機場嘅國際地位

光復香港

最好一日一搞

機場真係最有noise.又超級和你飛

成班都不願面對
一係扮睇唔到 一係眼超超

要多d 易明既banner同poster

其實中間派同藍絲都好支持呢種咁有效率又和平既運動

同埋警犬絕對唔敢亂黎
萬一arrival hall大亂
d人就會好快塞爆成個禁區
之後就全部機無得降落

諗諗下又真係各方面都有優勢

😡

屌，車費同成效係成正比

同意

幫手推有用post

可以無限做直播、正

但你講嘅係影響機場升降
同喺機場做宣傳引起國際關注有啲唔同

WiFi 都用 唔好咁傻啦

推！！！

機場班狗唔敢亂嚟

Push

機場特警唔係速龍嗰班?

其實有派但唔多人接
仲有唔少係香港人自己拎番

唔好比人分化 快入

光復香港 時代革命

一起和你飛~~

公共wifi有得監控㗎咪癲喇

真係最舒服既一次

btw 巴打返ck?

ckc*

屌 連登攪都得
唔撚申請不反對通知書
佢撚分到咩人係接機咩

絕對值得再搞
我地而家係要「輸出革命」

機場好丫 又舒服 又有noise 又唔會有手足受傷

8月3號搞多次得唔得
嗰日返香港

要再搞，搵個好啲嘅timing

有冷氣就係
wifi不了

真
而且交通方便 各區一定有直通巴到機場
住大西北的我 去港島仲遠過去機場

個個星期搞
又舒服，班狗又唔敢搞

焦土機場係好選擇

時機好重要 呢啲嘢有次序先後嘅

要再搞！

幾時響 羅湖搞一次

一定要！！

諗得過

6月搞不合作運動果陣已經講過
機場一定係最有用
就算有咩事上黎直頭旅客出入唔到境一定會係國際大新聞

無狗敢搞事

可唔可以攪一次weekend 和你飛？

csl whatsapp都send唔到

齊齊再一次和你飛

機管局可以基於安全理由有權唔批㗎
我估佢哋都冇諗過會有咁多人

和你飛呢個tagline好正

機場牛屎佬攻力大減

pish

有多啲多國語言單張就好啦

smt都load左陣

機場真係吹你唔脹

teargas 都唔可以放

再搞

自動當選選區剩下28個，元朗天水圍區佔13

可以再搞喎

啲傳單可以focus返多啲由6.9開始既活動 有埋timeline
比外國人睇到我地一直爭取緊既野 仲未完

又一次證明，
各有各做有道理

老實講機場好多人開頭唔睇好的吧
人數反映左。

選擇自己認為適合自己既
多戰線盡力做
咪撚再屌人地唔跟自己諗法做喇
五年前試過la.
再有道理都冇用，唔buy就係唔buy

大家都加油

其實真係好撚赲

推！有冷氣抗爭 多搞plx

要搞到佢封機場
對旅客放gas
最好射死一兩件
百國聯軍指日可待

唔係唔睇好 而係星期五好多人要返工去唔到

機場有咁多外國旅客(公民)係度，啲狗試吓係到放炮Y嗱

除左車錢真係勁低cost 汗都唔洗點出

淨係有廁所己經好爽
又唔驚會俾警犬摘名

無人衝
佢覺得唔對路就要趕
拿，趕示威人士用唔用實彈就佢決定

仲有，你係街邊見到個散仔都可以開槍，佢支點38都係實彈

印埋單張介紹元朗自治區，發出旅遊警示，所有人不應前往

推到再搞多次

Pishhh

對唔住，唔小心負評咗

間唔中一次

每個禮拜去一次啦

仲有#179

有冷氣有wifi

I can do this all day

推推推

去多次！

同意，機場真係好地方，黑警唔敢隨便係度出手因為好多遊客，和理飛又可以安心出場，又可以接觸到好多平時接觸唔到既人

英國撚表示bbc news同radio都係頭條黎

中国人係咁架啦！有人肯接已好好，重點係令更多外國人都知！！！

屌你老母死黑警
憑咩冇學歷冇技能冇責任心拎3萬幾人工
仲話有宿舍排

屌你老母臭閪死黑警等天收生仔冇屎忽

和你飛 可以再搞！

比蝗先係直線抽擊呀
唔好睇少佢地

77 其實都算成功（除左後尾旺角被犬圍）

佢地被中共洗腦
以為係反佢地

咪嬲囉
無知啫

good try

香港係好多國家城市轉機機場黎
好多轉機去紐西蘭澳洲上海
鬼佬一定好關注

正啊

暫時黎睇去機場好過去金鐘

時機都好重要
邊個提出都好啦 最緊要達到我地目的
巴打有咩idea都要繼續提出呀

機場真係搞得好好 大家都舒服 又接觸到多人

好值得去！2359 已還原

偷偷地幫老母開咗AirDrop

靠大家出一分力，文宣組聽日全面進場！！
屌你老母死黑警

Top priority 繼續搞

一定唔會清場
清場就全世界唔撚黎香港
攬抄！

機場開槍射示威者
全球旅遊警示都似

特警嘅槍係用嚟射恐怖分子
你射啲擺明示威者
香港旅遊收得皮

支持

到時就唔係旅遊警示㗎啦
係全球製裁㗎喇

我睇唔到有咩理由點解唔keep住搞
係一步好棋黎
只係要諗下點樣先由送中shift focus去
軍政府又好 中共控制又好

文宣重地
值得再搞

西九同機場都值得再搞

一定要再搞

推，好值得搞多次

雖然車費有d貴，同埋要搭好耐車先入到去，但真係會搞我都一定去。喺機場的話警察應該都唔敢輕舉妄動，因為有好多外國人，有冷氣同只係靜坐唔洗行，非常適合一家大細親子活動。尋日喺現場都見到好多小朋友好努力叫口號，講英文做文宣，好感動。香港旅遊業就係其中一個主要嘅經濟來源，係和理非好好嘅入手位。

有冷氣
有wifi
有廁所
有野食野飲
有大波鬼妹
仲有靚靚空姐

重點係港共唔撚敢關機場同放癲狗亂咬人
黎多幾次啦

又舒服又有noise 一定好多人去

果日仲話估計得500人

西九冇用啦
黨鐵實「賣晒」d車飛然後關站

pushhhh

機場戰線 加油

keep住玩機場！！ 黑警冇得清場！
而且封機場的話都正

真心可以keep住搞，有晒國際嘅視線睇住，黑警又唔敢亂黎

推，有noise得嚟又安全，仲可以俾外國人知道

星期日得唔得 想同老婆去拍拖
順便接下機,嗌下

仲可以捕獲高官添！

黑警夠膽係機場出警棍，胡椒，子彈嗎？

同意，肯定啲警同政府唔敢搞機場，一於同世界接軌

G持

唔駛plan 咩屌你

機場特警係速龍喎

唔覺意襟錯咗dislike，自修十嘢😅

黑警唔夠膽搞遊客

支持
希望週末搞，平日去晤到呀

去送機

有冷氣
有wifi
黑警唔敢清

機管局敢唔敢cut冷氣？
關閉機場？

又可以引起外國討論
比外國睇香港係幾撚和平

簡直事半功倍

罷工去機場有無得諗

添食！

超級和理飛
但我驚會出反對通知書

機場幾好

最重要係有國際noise

你係想癱瘓個機場 喺到偷換概念

我就唔信班契弟夠膽係機場放催淚彈

係 重問人自己係咪行得太前

機場一定唔會開槍先
機場有美國人，有英國人，有加拿大，澳洲，德國，法國，乜國都有
唔好話子彈，啲煙整親幾件唔舒服入院都即刻變外交問題

贊成

其實會唔會真係搞多次啊

其實唔單止上新聞 係機場可以直接咁比唔同國家既人去睇清楚香港發生咩事 登報紙同電視效果冇咁直接 雖然都有用

要印多啲英文單張派

最好多國語言嘅單張

如果再搞 應該會有更好嘅準備

支持，我果日都有去
Btw有無人知果日有個鬼佬係Hall B通道來回行左幾次做新聞係邊間報館？

整多啲多國語言易明嘅timeline 單張
同大大張poster
同埋上次連儂人呢啲都好吸引目光

同埋下次可唔可以星期六日 由朝到晚 可以輪班

咪唔好批不反囉，我想睇下佢點係機場出催淚彈清場

The world is watching.
香港加油！

固陣時勢唔同，唔好嬲豬啦屌

機場又多外國人，黑警一定唔敢施暴

香港人d 創意太多

我諗日後全球示威活動都會credit HK

港式創意示威 全球人士都要咪

係 多個人知都好
建議下面印多d 英文slogan banner
要簡單易明同具體
俾多d keywords
Extradition Law
Police brutality
Police-Triad (Thug) Collusion
State(-sponsored) Terrorism
唔係無 但反而呢d字眼既牌好細隻
圖要極大同high res
Comics可能仲好

機場坐下shopping 又冇犯法
其實驚乜

fly with you 2

黑警有無得射煙呀？

支持 機場！

支持！